其實麥迪文同Jimmy Kimmel好fd？訪問雷神都出黎搞搞震。

佢好想拍Marvel電影？

盛傳matt damon同john cena有cameo
喺asgard做演員 分別扮loki同thor
另外matt damon同jimmy kimmel個gag都玩咗好多年

Apologies to Matt Damon we ran out of time

早排傳過Matt Damon會客串Thor 3

好on9

佢地兩個私底下好似好fd
Jimmy Kimmel結婚 Matt Damon有去佢婚禮

諗起金球獎玩野

Ben Affleck
M記DC大戰抹黑宇宙了

點會fd
收到風兩個係襟兄弟,互相
一定兩個都好憎對方

記得有個post有講過兩個係好憎對方
Btw 麥迪文同john cena好似有機會客串thor 3
做戲中戲嘅thor同loki 畀asgard 嘅神睇thor1-2做過啲咩

Gimmick 黎姐，不嬲都係扮出黎，明眼人一睇就知！

Jimmy食過Ben

Jason Bourne食過Jimmy老婆

i'm fucking matt damon

Kimmel: I'm fucking Ben Affleck

fd 到唔fd
youtubesearch matt damon jimmy kimmel feud

Matt?

去拍新個套Batman拍前傳做Robin之後比小丑玩撚死好過啦

應該吾係老婆

JIMMY: Why are you friends with him? 笑燃死

Matt同Jimmy d野求其youtube search下就知架啦